[{"question": "https://www.zhihu.com/question/36884401", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36884401/answer/657265753", "content": "\n\u672a\u6210\u5e74\u4eba\u81ea\u6740\u662f\u4e0d\u662f\u4e00\u79cd\u5bf9\u7236\u6bcd\u5f88\u81ea\u79c1\u7684\u884c\u4e3a?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278297152", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278297152/answer/613099265", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u98df\u7269\u7684\u5236\u4f5c\u8fc7\u7a0b\u5f88\u6709\u610f\u601d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321741066", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321741066/answer/665296947", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5927\u5bb6\u90fd\u5e0c\u671b\u5c0f\u7c73\u53ef\u4ee5\u9020\u51fa\u82af\u7247\uff1f\u800c\u5bf9\u6536\u5165\u66f4\u591a\u89c4\u6a21\u66f4\u5927\u7684ov\u4e0d\u62b1\u5e0c\u671b\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321672969", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321672969/answer/676302624", "content": "\n\u300a\u590d\u4ec7\u8005\u8054\u76df 4\u300b\u94a2\u94c1\u4fa0\u662f\u4e0d\u662f\u88ab\u5f3a\u884c\u5199\u6b7b\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23795827", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23795827/answer/666937496", "content": "\n\u6709\u4eba\u8bf4\u8131\u6bdb\u4f1a\u8d8a\u8131\u8d8a\u591a\uff0c\u8d8a\u8131\u8d8a\u7c97\uff0c \u662f\u771f\u7684\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319201794", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319201794/answer/676316794", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u770b\u4e00\u6b21\u7b11\u4e00\u6b21\u7684\u6bb5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36884401", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36884401/answer/667637097", "content": "\n\u672a\u6210\u5e74\u4eba\u81ea\u6740\u662f\u4e0d\u662f\u4e00\u79cd\u5bf9\u7236\u6bcd\u5f88\u81ea\u79c1\u7684\u884c\u4e3a?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322303394", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322303394/answer/677717432", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f60\u4e89\u4e0d\u8fc7\u56fa\u6267\u5df1\u89c1\u7684\u519c\u6751\u5927\u5988\u5927\u7237\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268072441", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268072441/answer/629741837", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5468\u4e5d\u826f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320408596", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320408596/answer/675476468", "content": "\n\u65e0\u95f4\u9053\u91cc\u50bb\u5f3a\u5230\u5e95\u77e5\u4e0d\u77e5\u9053\u9648\u6c38\u4ec1\u662f\u5367\u5e95\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319667523", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319667523/answer/676625319", "content": "\n\u5730\u7406\u6761\u4ef6\u5bf9\u4e00\u4e2a\u56fd\u5bb6\u6709\u591a\u5927\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322285043", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322285043/answer/671191294", "content": "\n\u90e8\u5206\u56fd\u5185\u624b\u673a\u8bc4\u6d4b\u673a\u6784\u662f\u4e0d\u662f\u4e0d\u5f85\u89c1\u534e\u4e3a\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66558344", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66558344/answer/674533852", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd9\u5f20\u56fe\u7247\u6709\u4e9b\u4eba\u770b\u662f\u7070\u7eff\u8272\uff0c\u6709\u4e9b\u4eba\u770b\u662f\u7c89\u767d\u8272\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310247209", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310247209/answer/666450459", "content": "\n\u5728\u95f2\u9c7c\u4e0a\u51fa\u552e\u95f2\u7f6e\u9047\u5230\u8fc7\u6700\u6076\u5fc3\u7684\u4e70\u5bb6\u4ec0\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321513589", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321513589/answer/675412923", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u590d\u4ec7\u8005\u8054\u76df4\u4e2d\uff0c\u60ca\u5947\u961f\u957f\u4e0d\u5e26\u4e0a\u624b\u5957\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28650262", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28650262/answer/667275816", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5bf9\u5973\u53f8\u673a\u6709\u504f\u89c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323198590", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323198590/answer/676863757", "content": "\n\u300a\u6743\u529b\u7684\u6e38\u620f\u300b\u540e\u4e24\u96c6\u8981\u600e\u6837\u53d1\u5c55\u624d\u80fd\u4e0d\u70c2\u5c3e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36884401", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36884401/answer/667603385", "content": "\n\u672a\u6210\u5e74\u4eba\u81ea\u6740\u662f\u4e0d\u662f\u4e00\u79cd\u5bf9\u7236\u6bcd\u5f88\u81ea\u79c1\u7684\u884c\u4e3a?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321645951", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321645951/answer/676656918", "content": "\n\u88ab\u4e2d\u56fd\u73a9\u5bb6\u5e26\u504f\u7684\u6e38\u620f\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323390306", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323390306/answer/676037843", "content": "\n18-19 \u8d5b\u5b63\u6b27\u51a0\u534a\u51b3\u8d5b\u6b21\u56de\u5408\u5229\u7269\u6d66 4:0 \u603b\u6bd4\u5206 4:3 \u7edd\u5730\u9006\u8f6c\u6dd8\u6c70\u5df4\u8428\uff0c\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u672c\u573a\u6bd4\u8d5b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321177100", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321177100/answer/663523567", "content": "\n\u534e\u4e3aMate X\u9001\u6d4b\u53ea\u4ea4\u6d77\u5916\u8bc4\u6d4b\u548c\u56fd\u5185\u90e8\u5206\u653f\u4f01\u9ad8\u7ba1\uff0c\u800c\u56fd\u5185\u6d4b\u8bc4\u672a\u80fd\u53d6\u5f97\uff0c\u534e\u4e3a\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5bf9\u56fd\u5185\u6d4b\u8bc4\u533a\u522b\u5bf9\u5f85\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48476818", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48476818/answer/665946754", "content": "\n\u76f2\u4eba\u7684\u4e16\u754c\u5230\u5e95\u662f\u4e00\u7247\u9ed1\u8272\uff0c\u8fd8\u662f\u8fde\u9ed1\u8272\u4e5f\u4e0d\u5b58\u5728\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293865460", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293865460/answer/656710886", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u540e\u5bab\u4e2d\u5ad4\u5983\u4eec\u4e00\u5b9a\u8981\u4e89\u5ba0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40173466", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40173466/answer/675634906", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8d85\u77ed\u5374\u80fd\u8ba9\u4eba\u7b11\u62bd\u7684\u7b11\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321875404", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321875404/answer/672382509", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4e13\u4e1a\u7684\u96be\u5ea6\u662f\u88ab\u4e25\u91cd\u4f4e\u4f30\u7684?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321688538", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321688538/answer/664197091", "content": "\n\u7537\u751f\u5982\u4f55\u5728\u71ac\u591c\u540e\u5feb\u901f\u6062\u590d\u989c\u503c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290632908", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290632908/answer/672058549", "content": "\n\u4e8c\u80ce\u5bb6\u5ead\uff0c\u59d0\u59d0\u662f\u5426\u6709\u8d23\u4efb\u548c\u4e49\u52a1\u629a\u517b\u5f1f\u5f1f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317652794", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317652794/answer/675164757", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u534e\u4e3a P30 Pro \u624b\u673a\u7684\u5c4f\u5e55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323322452", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323322452/answer/678065509", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300a\u4e0a\u6d77\u7684\u9ec4\u91d1\u65f6\u4ee3\u5df2\u8c22\u5e55\uff0c\u8fd9\u5ea7\u57ce\u5e02\u6ce8\u5b9a\u8981\u4e3a\u5b83\u7684\u4fdd\u5b88\u4ed8\u51fa\u4ee3\u4ef7\u300b\u4e00\u6587\u4e2d\u5173\u4e8e\u4e0a\u6d77\u7684\u8bba\u8ff0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38345141", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38345141/answer/670505996", "content": "\n\u201c\u6218\u4e89\u673a\u5668\u201d\u548c\u201c\u94a2\u94c1\u4fa0\u201d\u6709\u4ec0\u4e48\u533a\u522b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28650262", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28650262/answer/662876621", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5bf9\u5973\u53f8\u673a\u6709\u504f\u89c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319201794", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319201794/answer/676457792", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u770b\u4e00\u6b21\u7b11\u4e00\u6b21\u7684\u6bb5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323395080", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323395080/answer/676133475", "content": "\n\u600e\u6837\u770b\u5f85\u82cf\u9192\u5728\u6b27\u51a0\u5df4\u8428\u88ab\u5229\u7269\u6d66\u9006\u8f6c\u540e\u7838\u7535\u89c6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320563730", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320563730/answer/677373301", "content": "\n\u6210\u5e74\u540e\uff0c\u4f60\u53d1\u73b0\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4eba\u4e0d\u80fd\u6df1\u4ea4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19555689", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19555689/answer/676689538", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u300a\u6211\u7231\u6211\u5bb6\u300b\u540e\uff0c\u82f1\u8fbe\u5c31\u518d\u65e0\u540c\u6837\u6c34\u5e73\u7684\u4f5c\u54c1\u51fa\u73b0\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323304885", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323304885/answer/676723154", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7532\u9aa8\u6587\u516c\u53f8\u5927\u89c4\u6a21\u88c1\u5458\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302550645", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302550645/answer/670012829", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ea7\u540e\u5e38\u8bc6\u662f\u4f60\u8ba4\u4e3a\u300c\u5f88\u6709\u5fc5\u8981\u77e5\u9053\u300d\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321684755", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321684755/answer/665490345", "content": "\n\u53e4\u4e00\u6cd5\u5e08\u4e00\u62f3\u79d2\u6389\u7eff\u5de8\u4eba\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u80fd\u8ba9\u4ed6\u6253\u706d\u9738\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47628653", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47628653/answer/632770076", "content": "\n\u5e74\u8f7b\u4eba\u8be5\u4e0d\u8be5\u5b58\u94b1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321725817", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321725817/answer/669568568", "content": "\nLinux \u56fe\u5f62\u754c\u9762\u7684\u663e\u793a\u539f\u7406\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321583366", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321583366/answer/669841919", "content": "\n\u5cb3\u4e91\u9e4f\u548c\u5b59\u8d8a\u6d4e\u5357\u6f14\u51fa\u90a3\u573a\u5b59\u8d8a\u662f\u771f\u7684\u751f\u6c14\u4e86\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56417264", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56417264/answer/639958622", "content": "\n\u6bcf\u4e2a\u6708\u67095000\u5143\u7ed3\u4f59\uff0c\u4e70\u57fa\u91d1\u5b9a\u6295\u597d\u8fd8\u662f\u6254\u4f59\u989d\u5b9d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19962440", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19962440/answer/669896554", "content": "\n\u5927\u5b66\u82f1\u8bed\u56db\u516d\u7ea7\u8003\u8bd5\u6709\u4ec0\u4e48\u5e94\u8bd5\u6280\u5de7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319734767", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319734767/answer/659836601", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7f51\u4f20\u4eac\u4e1c\u5458\u5de5\u56e0\u88c1\u5458\u8fd8\u4e0d\u4e0a\u623f\u8d37\u4e0a\u540a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310426398", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310426398/answer/649988024", "content": "\n\u5728\u7537\u751f\u773c\u4e2d\u5973\u751f\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u6700\u4e11\u964b\uff0c\u6700\u90aa\u6076\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292775050", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292775050/answer/641168939", "content": "\n\u793e\u4fdd\u8be5\u4e0d\u8be5\u4e70\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25684380", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25684380/answer/669059858", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u6c89\u9ed8\u9707\u60ca\u7684\u771f\u76f8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57022565", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57022565/answer/666968507", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u7684\u533b\u7597\u8d35\u4e0d\u8d35\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27821995", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27821995/answer/657709040", "content": "\n\u5b66\u751f\u515a\u600e\u4e48\u8d5a\u94b1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319196869", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319196869/answer/674711121", "content": "\n\u4e13\u79d1\u751f\u6574\u5929\u65e0\u6240\u4e8b\u4e8b\uff0c\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/316723659", "answer": "https://www.zhihu.com/question/316723659/answer/677001488", "content": "\n\u4e0d\u628a\u623f\u5b50\u7ed9\u5973\u513f\u5c31\u662f\u91cd\u7537\u8f7b\u5973\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320766499", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320766499/answer/667684503", "content": "\n\u76ae\u80a4\u6697\u9ec4\u600e\u4e48\u5904\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263564254", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263564254/answer/634218791", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u7684\u5c0f\u53bf\u57ce\u4f1a\u6709\u672a\u6765\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321597554", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321597554/answer/672747144", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e00\u4e2a\u7537\u751f\u548c\u6211\u8868\u767d\u5931\u8d25\u4e4b\u540e\u5c31\u628a\u6211\u5220\u4e86\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310495074", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310495074/answer/652958948", "content": "\n\u7537\u751f\u5355\u8eab\u4e45\u4e86\u8ddf\u5973\u751f\u5355\u8eab\u4e45\u4e86\u6709\u4ec0\u4e48\u533a\u522b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322673361", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322673361/answer/673534745", "content": "\n\u300a\u590d\u4ec7\u8005\u8054\u76df 4\u300b\u4e4b\u540e\uff0c\u5c0f\u8fa3\u6912\u548c\u6469\u6839\u8be5\u600e\u4e48\u7ee7\u7eed\u8fc7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322968536", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322968536/answer/676100438", "content": "\n\u6dd8\u5b9d\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u8d85\u5212\u7b97\u7684\u597d\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323304885", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323304885/answer/676462835", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7532\u9aa8\u6587\u516c\u53f8\u5927\u89c4\u6a21\u88c1\u5458\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321452698", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321452698/answer/671900154", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4fe1\u53f7\u8868\u660e\u5973\u751f\u5bf9\u4f60\u6ca1\u610f\u601d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280586758", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280586758/answer/648238695", "content": "\n\u5ba4\u53cb\u7684\u54ea\u4e9b\u4e0d\u8be5\u770b\u7684\u4e1c\u897f\u88ab\u4f60\u770b\u5230\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/315022429", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315022429/answer/674403576", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u7279\u522b\u5947\u7279\u7684\u751f\u7406\u53cd\u5e94\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317657988", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317657988/answer/669933753", "content": "\n\u534e\u4e3a P30 \u7cfb\u5217\u7684\u5f3a\u52bf\u662f\u4e0d\u662f\u610f\u5473\u7740 iPhone \u6e10\u5931\u4eba\u5fc3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29563681", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29563681/answer/675088999", "content": "\n\u8eab\u5728\u4e2d\u56fd\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u597d\u5904\u662f\u6b27\u7f8e\u56fd\u5bb6\u6ca1\u6709\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293207596", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293207596/answer/667760192", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u6e23\u7684\u6e23\u5973\u6709\u591a\u6e23\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307886259", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307886259/answer/632462441", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u4eba\u4e0d\u62a4\u80a4\u53cd\u800c\u76ae\u80a4\u5f88\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34419318", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34419318/answer/607179630", "content": "\n\u600e\u6837\u5feb\u901f\u638c\u63e1 VLookup\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288831030", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288831030/answer/677678080", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u771f\u7684\u6709\u5f88\u591a easy girl \u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49502870", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49502870/answer/592679396", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5708\u5b50\u91cc\u624d\u77e5\u9053\u7684\u5c0f\u79d8\u5bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322686708", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322686708/answer/676890816", "content": "\n\u6d59\u6c5f\u5230\u5e95\u6709\u591a\u53d1\u8fbe\uff0c\u5230\u5e95\u5f3a\u5230\u54ea\u79cd\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/314814264", "answer": "https://www.zhihu.com/question/314814264/answer/675692430", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u300a\u6743\u529b\u7684\u6e38\u620f\u300b\u5f88\u591a\u573a\u666f\u90fd\u8fc7\u6697\u4ee5\u81f3\u4e8e\u770b\u4e0d\u6e05\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321842468", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321842468/answer/673590140", "content": "\n\u5b59\u609f\u7a7a\u548c\u706d\u9738\u8c01\u5389\u5bb3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37803516", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37803516/answer/627112491", "content": "\n\u4eba\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u7a81\u7136\u5c31\u81ea\u6740\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320720681", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320720681/answer/655766531", "content": "\n\u8fd9\u5c4a90\u540e\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd9\u4e48\u7a77\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279255504", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279255504/answer/676562568", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u7684\u5e74\u8f7b\u4eba\u751f\u80b2\u7684\u6b32\u671b\u8d8a\u6765\u8d8a\u4f4e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264288135", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264288135/answer/673684853", "content": "\n\u5750\u56fd\u9645\u822a\u73ed\u7684\u5934\u7b49\u8231\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310700455", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310700455/answer/671010867", "content": "\n\u5a5a\u524d\u6709\u6ca1\u6709\u5fc5\u8981\u540c\u5c45?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37803516", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37803516/answer/675117425", "content": "\n\u4eba\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u7a81\u7136\u5c31\u81ea\u6740\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25310650", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25310650/answer/670290889", "content": "\n\u4e2d\u5f69\u7968\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321597554", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321597554/answer/673059747", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e00\u4e2a\u7537\u751f\u548c\u6211\u8868\u767d\u5931\u8d25\u4e4b\u540e\u5c31\u628a\u6211\u5220\u4e86\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318378762", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318378762/answer/671868905", "content": "\n\u957f\u4f4f\u5357\u4eac\u7684\u4eba\u662f\u5426\u5bf9\u65e5\u672c\u4eba\u66f4\u6709\u6068\u610f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320179002", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320179002/answer/656617917", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u597d\u7b11\u7684\u51b7\u7b11\u8bdd\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40347006", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40347006/answer/665667241", "content": "\n\u7537\u751f\u51fa\u95e8\u524d\u8138\u4e0a\u6d82\u4ec0\u4e48\u663e\u5f97\u76ae\u80a4\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311716087", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311716087/answer/598128739", "content": "\n\u4f1a\u8ba1\u505a\u5230\u9876\u7ea7\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303896489", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303896489/answer/641183482", "content": "\n\u4f60\u8003\u7814\u7684\u65f6\u5019\u662f\u600e\u4e48\u67e5\u627e\u8d44\u6599\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319201794", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319201794/answer/648037337", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u770b\u4e00\u6b21\u7b11\u4e00\u6b21\u7684\u6bb5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37089071", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37089071/answer/663075318", "content": "\n\u56fd\u5185\u7684\u5b66\u751f\u64cd\u7740\u4e00\u53e3\u5730\u9053\u6d41\u5229\u7684\u7f8e\u5f0f\u82f1\u8bed\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320465237", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320465237/answer/655913713", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5458\u5de5 996 \u591a\u731d\u6b7b\uff0c\u800c\u4f01\u4e1a\u5bb6 996 \u751a\u81f3 9127 \u5374\u5f88\u5c11\u542c\u5230\u6709\u731d\u6b7b\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67439902", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67439902/answer/362111351", "content": "\n\u73b0\u4ee3\u6b66\u5668\u5df2\u7ecf\u53d1\u5c55\u5230\u4e86\u591a\u4e48\u6050\u6016\u7684\u6c34\u5e73\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307704765", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307704765/answer/655061571", "content": "\n\u5982\u4f55\u63d0\u9ad8\u81ea\u5df1\u7684\u4e3a\u4eba\u5904\u4e16\u80fd\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59782502", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59782502/answer/659446599", "content": "\n\u88c5\u4fee\u6709\u54ea\u4e9b\u5bb6\u7535\u63a8\u8350\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30365236", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30365236/answer/654850060", "content": "\n\u9a6c\u822a MH370 \u7684\u771f\u76f8\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62047440", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62047440/answer/676150027", "content": "\n\u56fd\u5bb6\u9677\u5165\u6218\u4e89\u72b6\u6001\u65f6\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308871102", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308871102/answer/582188501", "content": "\n\u7537\u751f\u6216\u5973\u751f\u662f\u600e\u4e48\u548c\u559c\u6b22\u7684\u4eba\u505c\u6b62\u66a7\u6627\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263953798", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263953798/answer/675300877", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u519c\u6751\u4ec0\u4e48\u8ba9\u4f60\u611f\u5230\u6700\u6050\u6016\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30406114", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30406114/answer/673753771", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u65e5\u9910\u5728\u56fd\u9645\u4e0a\u7684\u5730\u4f4d\u6bd4\u4e2d\u9910\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26037846", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26037846/answer/662979295", "content": "\n\u8eab\u6750\u597d\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27141322", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27141322/answer/667794770", "content": "\n\u5728\u56fd\u5185\u5b66\u672f\u9020\u5047\u7684\u6559\u6388\u540e\u6765\u600e\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68443497", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68443497/answer/670187912", "content": "\n\u5982\u4f55\u901a\u8fc7\u5c0f\u7ec6\u8282\u6539\u53d8\u5916\u8c8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33817478", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33817478/answer/675536010", "content": "\n\u4eb2\u4eba\u53bb\u4e16\u524d\u540e\u4f1a\u6709\u9884\u5146\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323376466", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323376466/answer/676413651", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u533b\u5b66\u4f1a\u6742\u5fd7\u53d1\u6587\u79f0\u300c\u9632\u6652\u971c\u6216\u542b\u6709\u5bb3\u6210\u5206\u300d\uff0c\u8be5\u7814\u7a76\u7ed3\u679c\u662f\u5426\u53ef\u9760\uff1f\u666e\u901a\u4eba\u5e94\u8be5\u5982\u4f55\u9009\u62e9\u9632\u6652\u4ea7\u54c1\uff1f\n"}]